大量五毛軍放緊農曆年假, 連登仔年度認真檢討會可以開始

我講先

1. 接受其他手足擁有唔同價值觀，就算係你另一半價值觀都有唔同，只要大家理念相同目標一致，就唔好質疑同打擊對方決定既行動，兄弟爬山，咪睇下邊個快D到山頂。

2. 唔好睇少自己既影響力，不論你係和勇冷氣軍師定港豬，儘量放膽表達自己諗法，人類一直都係要透過互相影響至有會進步，只有支那國係選擇倒退想滅聲，做個真香港人將你既聲音帶到世界每一個角落，要相信你既聲音係有改變人既能力，呢幾個月行到呢一刻可能有人好灰心好想放棄，可能你既一句關心慰問已經可以幫到手足。

佢地有啲係勞改犯 無農曆假

少左好多，如果你follow開1d五毛

自推完

1.我認為係尊重不同做法 但如果有問題都要批評 警醒 互相進步 聽唔聽自己決定 無質疑好難會有進步

2.認同 更加關心手足 守望相肋 好重要 唔想有大被消失 無朋友出聲

3.要更加令運動抗爭多元性 多樣化 但不流於嘉年華 不同方法攻頂 勇武唔會只做一件事 和理非都唔可以 從而吸更多人 國際既注視 同時令班狗無所適從

4.摒棄一切已被狗制定應對方法既行動 攻其不備 一鼓作氣

1. 同意質疑，但要睇場合同時間，好似噚晚旺角藍絲walking dead要短時間完成行動，手足好果斷處理得好。